De haren van het hoofd, overvloedig in het extreme, en zo lang en dik dat als ongedaan viel rondom haar en onder haar prachtige billen, zodat ze kon Shake it out all round, en volledig te verbergen haar naaktheid.
